[柒人柒事]蘇永康：我蘇家的傳統是有嗰句講嗰句

[明報]
蘇永康今晚出席活動，表示自太太馮翠珊（Anita）懷孕後，全家上下也很開心，80歲的母親像年輕了20年似的，整天在家裡忙過不停。身為時裝品牌高層的Anita過往常外出工幹，問蘇永康是否禁止太太再飛？他說︰「她快要飛，我阻止不來﹗其實我之前已阻止了她去巴黎男裝周，飛埋呢一次，鑼咁大個肚，海關也不准她入境，醫生亦不准她飛﹗」
早前發表「不想生梁天恆」論後遭網民攻擊，蘇永康強調︰「我不留神踩到他們的偶像，我理解他們的憤怒，他們終有日會明白香港需要和諧。後悔？沒有，我錯就會認，打就會企定，不似別人帶隊去西環，然後坐的士走﹗」太太可有勸他收火？蘇永康說︰「我做什麼，太太和母親都會支持﹗我蘇家的傳統是有嗰句講嗰句﹗」可以從頭來過依然會發表「不想生梁天恆」論？他說︰「對﹗」

我屋企傳統係絕不吸毒

可見奶得共個班都係腦有事

到底佢知道條友叫梁頌恆未

屌你老母，以前都好鐘意聽你d歌，不想獨自快樂，有人喜歡籃，情來自有方。。。

原來係一隻瀨共犬

再柒一鑊
個記者係咪有心

蘇泳康.jpg

其實個記者比緊機會佢改正
佢唔識把握 抵佢柒多次

姓蘇
唔想生個仔姓梁
唔想

佢原來知道佢屋企係蘇家唔係梁家

估唔到佢老婆同梁X英 有一手 , 講到明唔想個仔姓梁 , 真漢子

不似別人帶隊去西環，然後坐的士走﹗
我覺得佢係有留意知咩事只係假膠

點解佢紅得起

心諗...

香港人：蘇維埃去佐台灣

蘇維埃： 搵食啫。

香港人和台灣人：蘇維埃吸食毒品

蘇維埃：犯法呀。（民進黨...十一天就釋放）

香港人、台灣人、大陸人：蘇維埃唔要糧油 要搵真銀

蘇維埃：搵食啫，犯法呀。

屌你老母點解會有高登餘孽係呢度

睇TVB同港人港地會知佢西環坐的士走

sorry自 無睇文sorry

佢之前吸毒D副作用未過
大家原諒佢啦

吸毒吸到傻撚左

呢條友後生果時吸開毒
生仔唔係冇屎忽都算係咁啦

梁天恆
不如梁振英

唔好玩啦

有紅過咩

老不死就真

on9仔

佢邊到紅呀睇過 我作為一個九十後真係講唔出佢啲歌同有邊段時間係好紅 吸毒單野咪叫紅左陣囉

佢朋友就紅啦 梁漢文許志安個啲，同埋唔知點解要叫佢做阿公，sor9無知左呢樣

係香港搵唔到食上大陸r撈冇話唔得，但係咪要舐共舐得咁肉9酸先，您班老友有冇出黎撐您呀 吔屎啦咁既鬼話都講得出，做著你仔女成世有排受 咁撚無腦

好想知蘇永康DNA有幾強

尻下尻下

你信佢有咁高智慧？

你生到個姓梁既就知驚啦

重係到死雞撐飯蓋

姓蘇既唔想姓個梁，咪叫你老婆儉點D囉， 你帶綠帽係自己問題

講得出梁天恆有幾留意時事心照喇
典型雜地撚，睇左cctvb果d經過政治審查過濾既新聞就當看透世事
知d唔知d咁搭到兩句嘴咁上下lor

明明佢姓蘇，仔女肯定跟佢姓架啦
到底點解佢要驚生個姓梁既仔女

佢都知佢老婆係雞

都話吸毒會壞腦㗎啦

依條友仲未柒夠

青政係柒就冇可爭論，但藝人第一原則就係唔應該講政治，因為你唔識，記者問多你兩句就會到你就會柒

和諧

我地蘇家從來都係是其是非其非

咁即係吸毒都岩？
蘇永康果然係真。毒撚

衝出來柒荒死做唔到支那柒聲音

其實當時有傳媒訪問過佢，佢有話啲警犬唔應該打啲手無寸鐵嘅人

有個句講個句
吸毒個時又唔見佢係fb到講
我吸完毒好撚high